[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3455)

886

slow

一買就入

正

5-0

不如清明先開啦

Sor

Fast sally

Ok see u next 清明

slow...

屌 分球比巴塞啦
你入撚晒咩

屌 穿中晒 巴塞咪撚斷呀

疤狗 我係疤狗

想買巴走地半一

yy 886

屌你老母唔求你穿盤
半格都偷笑

買咗巴塞
依家去緊醫院驗腦

分球比富咸啦屌

疤狗入波我自含

Yoyoyo

一入完波就比人換走

幾時有人造就DEPAY

講多次 聽朝9點 dota2 keen gaming -1.5

拜仁15分鐘3球 快

想姐 未買

疤狗 禾系疤狗

屌 巴塞迪比利入ok?

矛野好買 睇下劇

我買咗拜9.5b都要

里昂追夠 唔買NG了

葡國雞半主派100啊屌你

買左你對家 thx

齊齊驗腦

拜仁 11C ft

就咁買唔穿都無咁嬲
Btw 中左揀5個派100

契爺聽日off？

Me

我

lm

唔是差不多訓

Mk

dota2我唔燈wo

我都想

ME

Lm

角好好買啊

Dllm 死拜狗

只講一次

富咸場波快手整多粒啦

買埋就安心訓

講笑 唔識玩 唔買啦

疤8 拜7

Wtf 巴塞一黎就刷到咁？9.5s點頂

巴塞 富咸 求你 用playhard 條命換你贏波

11C未

me

唔知買咩好好耐無買波

法國係咪冇白人踢波了 睇左幾場法乙 全部係啲力架 法國係咪就嚟變非洲

巴菜輸埋

m

好人好者睇法乙波

換左拉傑迪我認為
點都有一球

派錢咁派都唔執

留錢聽晚買利

布魯日恐撚怖

想買巴塞即場贏
是否不智

解左啦 係果晚姐

有條友兩注近十萬買荷乙大，偏偏得果場開細

可能聽晚又要block

西過一場姐

仲追多注？
你大心臟咪追

拜仁 11C Ft 最後一次
準備三連C

握握手

又買利早兩日大船仲未打撈返上嚟

6:0

8.5s

屌估唔到係最高水嘅利昂開其他

里昂6:0

最後上車機會
疤狗平半

睇中唔敢買

唉騙屌你老婆 6:0 有錢分咩

比球富咸啦屌

真係全L部係力架嚟 睇到都唔開胃
法甲係唔係又係咁？

0309 17-08-2019
04:06 下一隊入球 (第5球)
星期五 23
里昂 (主) 對 昂熱 (客)
主 @ 2.04
0310 17-08-2019
04:06 波膽 星期五 23 里昂 (主) 對 昂熱 (客)
主其他 @ 5.40 $

一買完就入第5球

Gchi ar

拜啲角呢

拜狗和緊都唔刷

逼撚死人咩

我得唔得

準備7:0

拜狗dllm

疤隊垃圾玩乜撚野

拜仁贏唔贏到🤔

我食左

肯入波未 屌

平半一球都冇？屌你老母疤狗

西甲仆街波黎 咁多錢買人一粒都無 弱智隊

里昂俾球面子波人啦

布魯日讓2球半 0:0

拜仁輸唔到半 就輸尻埋佢啦
今季係多仔嫁啦

拜角呢

包包主場好撚勁

疤唔入比對面入啦！屌

拜仁仲叫？ 去訓啦屌

包包入未

英國隊都係咁 遲下啲歐洲隊全部變非洲聯合隊

包包FG
拜2角
富咸win
快

叫富咸lo得未
訓 點撚樣訓啊

屌你老母 0:0 1:1 踢黎做乜

仲係22

你唔係又買左拜呀

好累啊 疤入未

畢2包讓路啦搏咩牙

8Cccccccc

訓教

-3-3-3-3-3

咪po左飛lo

包包FG
拜1角
富咸win
快

嚟多2c

訓先 大家羊多啲

898

9c 搞掂

拜刷未

巴塞令到我好想死

比多角

又中位 第10次啦哩個星期

屌 8.5大咁撚輕鬆

嚟多c

富咸goal

驗撚得腦 垃圾波w都開唔到

屌你老母 富咸 20k cashed

富咸入左

11C ft 抽1含

屌你老母拜仁 刷你老母臭閪呀！

咸2-1

我拜比多角

富咸頂住
包包FG
快

勁到

10ccc!

Cash again ...

巴塞捨得入波未

我拜勁到 10c

富咸屌住 我一間抽

yy sir美國波點買？想買定先 驚起唔到身

竟然救得番

Ok

救埋我11C

屌 拜仁角大

想4

尾關巴狗

拜仁 極限反杯 跟手輸半

買啲包仔算垃圾疤

想4
拜仁比1粒啦

11c

終於10c..

我都差疤

好彩半角拜刷到

真？

想打10c..

屌 講左話100% 落後 搵唔到理由唔刷角

呢條友慘，場場大，呢場細

打錯 想打10

屌完拜又係時候屌疤了-2c

比多個12m啦

1.09都贏唔到波 食屎啦拜仁

巴塞 半格 300 頭5 1

cls

巴同我刷角

I

山

g持

高文真係刷角機黎

@yy

哈化絕殺未呀

11C Ft

留了

望左望邊條友仲嗌緊巴塞
原來係yy
我已經放棄左

拜主場都贏唔到

狗會神10

拜補幾多 絕殺未

屌埋巴塞先
冇心情睇波

11

巴菜入未

12C

臭閪

12c

real 11c

有無人可以幫我搵番上個po岩岩lm嘅

有絕殺？

ok

ok gun

拜狗要刷真係阻都阻唔到

富咸力頂

拜成功1.09撚狗

屌 角大又係派錢 走去買巴塞

講晒
有冇人跟左

我一定有

巴塞入波啦屌

包包快入
富咸頂住

2-2 12c ft

拜 笑料

好拿彩

高水有冇人跟

好好地贏兩注唔撚得既
拉12m條友必須死

我拜22 ft

原本最後有13c，食左

你咁有錢 洗鬼果200

疤 你含撚啦

我有

系有料9.5b cashed

點整呢隻豬
屌真心好on9..
點撚解我叫人唔好買個2隊 會買撚左

疤入波未

包包入ok?

疤無入球1.8

冇得

有錢 唔洗係到屌球啦

巴入波呀

巴塞贏唔到就輸埋佢啦

Allin左1.5b 收得皮

冇買拜角咩？

+

真心我都唔識贏錢

唔想再post

入左8.5 9.5

你上左岸啦
又撚手足

畢包上

下面有人跟先慘

巴無入球 訓覺

巴塞 唔贏唔緊要
咪撚0:0

中到10.5都好彩啦你 我屌你老母 仲喺到曬命

里昂主客和幾倍

你咁努力 下次派直接係你 提我

Agree

今季下體會拎冠軍了

我都想知隻快鞭豬點整

屌咩

有錢先得閒屌球

-2c

唔使多謝
有水再話比大家知
贏得多既 派下小弟
幾日前 唔憤氣亂咁買
輸晒 8k

Quate佢咪知

疤入一粒先啦

有緣再乞啦我

爸爸no goal?

閪波就算9數啦

讓一球球半

聽日兩週年又洗幾千銀 馬會唔出糧比我
今個月食屎啦要

支持

屌疤試下入波比半格

屌你老母巴塞

屌 問錯 主其他

客goalllllll

Leon6:1

屌 又曲線曬女曬錢

屌你包快入

畢包快入呢到一半人會去訓

寶寶又唔訓

昂熱炸

真 0:0 比狗屌 是撚但入都冇咁嬲

越位

真

踢足90分鐘都0:0既話不如咪撚踢喇

嚇撚死我
好彩炸左
買500諗住收息

巴塞入粒啦

Sorry 365 fake

屌你老母0:0比狗屌咩
傻仔先買巴

巴刷多兩角啦

垃圾巴

辛辛苦苦300上8000
因為鬥氣 allin 輸晒

岩呀 腿斬好嗎

面子波都炸 跌落法乙啦

明神開始黎料

我跟左😭😭😭

我屌。。 又唔撚記得買個細波
今次無了 輸97晒

疤唔入就比人入啦自撚私係度鳩猜

當輸300 會好過d

小阿根廷人點睇

召喚輸97晒jpg @playhard

巴個場邊隊刷角架？

和波

提提大家
HKJC既朋友
5點鐘又結算喇
8點先開返
要買6:00 7:30就快手

屌疤入一粒都好 我知錯
比個機會 下次玩過關唔預你

sor手足
派返100比你
如果巴狗 贏唔到

荷乙買大 識買一定係買伊高斯 上季成日半大全大

我呢

巴一定角細 半5全8

屌你老母 playhard你買巴塞有冇贏過錢

好貼心

Bookmarked

好腥臭

富咸完未

停成20分鐘

包 糕 味

畢包

完 1:2ft

正常

屌你老母冰撚夠啦 係時候刷角啦

巴塞隆拿

朝早波少買d啦
夜晚咁撚多波 一係下晝都有日假
點都唔係買朝早波比返馬會咁on9

想allin 小阿根廷

3*1 中了

疤win抽1個互含

咪煩住
巴塞搞埋先ok?

1-1跟左富咸回到小小血

我呢yy sir

30k大關

畢包入未

想含 lm

屌。。 3x1 斷巴塞 2x1又斷巴塞 賭西咩

包同我立即正氣

贏撚晒啦屌

連多隻角比我啦

9999

屌你老母 再嘈 走你數
乜撚都無補。。

洗唔洗我屌醒你
又叫人唔好買 自己鐘個頭落去

即抽了 長井請留tg

入未...

巴塞差你

thx

多謝巴打

我屌
唔怪之得唔訓

巴塞10

你100k點同你玩呀屌你

又到你 jump

屌 知錯啦
好撚痛

點會

都話下個20k先派

9.5s吾爆得吾得

一樣 比頭個10分鐘4角累事

巴塞 12C Ft

比多一角我就滿足架啦

基士文

巴塞
半格
500 唔洗lm
屌

冇時間啦 出絕招啦

巴半格ok??

好

補吾補個10.5b好。。。

包快入

返來了

S

巴試下角球直入 等大家一齊開心

入波呀屌

我了

買左3k 包 主勝 12倍 1:0 0:1都派

Sorry

冇角

巴塞一粒都好呀屌

畢包巴塞
俾多角plz!

嚟多角啦屌

支援

疤 和波不如輸埋佢

屌3x1又斷 巴狗

想睇 支持

Gchi la!!

夠撚薑0:0完場 屌你老母

9.5s輕鬆啦

垃圾波

10c

1

瞓得

9.5s拜託

爽 又執幾舊

今次仲唔係我？

響袋呀屌你老母

10

包搵人拎隻手打個波啦

10角

What

C

你地仲叫咩半格

畢包巴塞
10角達陣

無樣中 但lm

角大黨可以上上水

1粒都冇 同布魯日一齊空難死啦疤狗

係唔係想逼撚死我

10b一分鐘叫糊 多謝

入呀巴塞

有3倍記上11.5

做咩..我冇買

屌你老母又無補no goal 又冇補下盤
包撚晒頭啦

包糕，手足唔洗派

屌你老母 0:0!!!!!!!!!!!!!!!!

垃圾疤 叫小花朋友隊啦 買完人都成碌柒咁

包下半場冇角

驚咩丫 之前連贏咁多注 嘔返少少姐

10.5細應該頂倒

比多兩隻角球
派200

入2球啦

上年比你撚完 今年又撚 屌你老母。。

1212

會有

Hi

無入球比狗屌

講咗

1$都唔應該輸ok?
屌

支持 幫你叫

中嘅話就派你

屌我

電話佬 垃撚圾

竟然靠巴狗角大

包糕一世球迷

留定tg

包糕

是撚7旦比粒黎啦
理撚得你邊隊入

屌
聽朝邊撚到有美國波呀

疤狗果種廢

疤快啦

冇啊

NBA PLZ

里奧 戰神卡

屌你老母 又撚我唉

荷乙咁撚大波唔撚買
走去串撚埋垃圾西甲德甲 屌

包goal!!!!

1-0 lol

包包

1-0

我包勁到

嘩屌 畢爾包好波

包好波

垃圾疤

yy派我都唔過份啦

疤狗

抵撚死

屌你老母頂撚住

哇

30k

包呢d咪生性囉

輸到仆街 求派

倒掛好撚靚

靚波車身VOLLEY

勁

收返幾多？

終於有！

真
睇中左4場大波 開晒
冇買行去買拜仁

好撚靚...CLS

終於識響

原本諗住買兩舊水包包 無買到

yy me

屌12倍唔敢買

搵人整張gif圖睇下有幾靚

屌 驚你00又唔敢補0.5/1
訓得 屌你老母巴塞開季第一場就撚 今年唔撚會再買

如無意外 執 20k

世界波

包fg終終收錢

Me2

奈了

補？耐

又贏

叻仔，最緊要齊羊

6點買咩？5點無得買

阿杜里斯入左黎唔夠幾十秒就入波
笑撚死

使唔使入得咁靚

阿度列c

角球大又死巴塞贏又死
係咪想迫撚死我

屌 我呢

1:1既話會點

補幾多

痴鳩線 阿杜里斯 一換入黎入波

補幾耐

補幾？

換出黎兩分鐘就入

又執

阿度列斯一把年紀仲倒掛到

後補上場就入波

補3

3分

+3

3

咁搞法 一定會有角球

阿度列斯一換入黎就入波

今日比完全北半0全3撚化左我個2.5s
又比拜仁撚 叫做好彩冇比疤狗撚

疤狗快撚d空難啦 嬲撚到

屌 里奧艾維fg ok?

-1c

比多球啦

疤一無美斯西乙料

嚇死……巴都算正氣，一輸就刷角

主席

阿度列斯好波
就黎40歲都咁撚勁

抵死啦巴菜 成班踢到屎咁 分邊都分到出哂界 成日吊波入禁區又無人追到 on99咁

開季先失3分 好波

2600>900

拜無左2R 疤冇小花
仲有人買

真 佢好勁

完啦

呢場d角飄忽到

你個名

完

靠巴就死啦

基沙文成場企係最前成碌鳩咁 隱形人

1:0 11c ft

收錢

巴輸 好心涼

疤拜齊針

派我未

Fatfat

tg

疤狗左邊隻NIGGA係咪黎搞笑
補時仲回後
斬啦
碧基個傻仔一定上左黎

迪莊+基士文 半個小花威力都冇

中我plz

點計？

msg 你了

LM OK?

YY蛇

12.22倍

not me
real jump

丹基
前場三大垃圾，你出咩都死

11角 欠一

陣間抽

阿度列斯個球仲要入得咁靚

成個禮拜日日乞足24小時都乞唔中

yy蛇 派埋我ok

乖啦屌 咪撚搞9我
靜靜地求下你

gchi

Dllm垃圾疤 想笑撚死人咩

唔會走你啦
wait
now -u 500

入多球咪好

唔走佢就走我

針晒

有冇我份

我 中疤角11.5伏

明天再努力

奈

playhard又然

佢好有恆心追我 追左3，4個月

小阿根廷人回好多

買注班菲特先

巴狗

10.5s 一出糧又無曬
疤狗空難死

我都追你兩個月啦

收6k

阿甲仔 想問下盤點輸

咁就兩皮

派我一生平安

乖啦

簡我

乖條毛

你條女

人仔

都話yy sir係賭神

里奧

網頁轉帳睇唔到銀行結餘既
apps就得

冇人派就訓先

訓duck la

我$100 好少姐

乞到注仲咁貪心

重新lm ok? 30個 抽 2 200

莎

求派200，好人一生平安

出基士文都知伏，估唔到蘇七都退場

留名

重複要dq

截了
夠鐘

仲中呢龍野咩

Cdrom全面進場

一話派成班cdrom

726 733
tg

好恐怖

記住那關於光陰的教訓

頭先無上過水既全面入場

下

上場對西咸得2個

不了

Okok

根本乞唔撚到潮文ready

痴線 5:00仲咁多Cd Rom mon實

傻豬寶寶

Real

我屌 dq沙利 740

派埋727 ok?
星之p 仲未派我

Ok 唔嬲你了

真係抽 冇睇到 dq左

jump

皮卡丘係咪派錢

cdrom

緊係啦

屌左成日 好撚累

講笑姐，我自己都贏

733好人一生平安

屌你yy

搵食艱難

arm

唔中我 好人都唔平安了

又買巴塞又輸好想死

737啦

727先岩

724 ok？

分身啦擺明

Cls留左兩次名都唔中 jump

我上次抽中個cdrom
本身諗住比兩日時間佢上黎睇下有冇屌波
屌佢老味影都唔見 即刻走佢數 唔撚理了

740 2min

型到

可以轉入我度

Gchi

好人一生平安

724 ready

真 雲巴

勝利(無罪)仲未找數

729 here

727 727 727

找左啦wo

..一禁入去起底
失敗的運動

又恰柒我

找左playhard..

找左皮赫冇找我

找左啦
仲要俾playhard話佢狗

食屎啦佢
唔撚要佢果200
祝佢買咩輸咩
我話既！！！！！
我未來呢一星期唔買波！！！
用盡全部運氣
押盡所有
頂死佢
好似多蒙特果場咁 2:0 頂撚住！！

莎莉

笑左

想包起莎莉

召喚勇武，利申前排
818見

blocked

佢有個助養基金

以後邊個走數可以用呢篇
By莎狗

初次波Post見面 你好

星狗有福了
唔洗輸錢住

yy抽得
727727 727

藉此宣傳下

我估唔到手足都咁冇口齒

我有可兒tg 但佢唔上水 就算啦
公平d

訓左陣 屌你老母伊高斯比人炒5粒

，lm

咪開黎睇啦
要運功了

岩呀
星狗 -30k未

我真係有上水呢排好攰，818有興趣可相認

我 727

732ready

一個凌晨針1皮

到時見

快快快

十賭九針

加埋走數可能夠

大家一齊陪我唔訓？

無追你？

可兒唔係cdrom
只係少左屌波
我記得上年12月到3月果陣 日日夜晚都見佢同YY

727 24hr陪伴

你幾何見我瞓
玩埋啦

等緊你抽

過左30k?..

冇錢食飯好肚餓啊

歡迎

垃圾先訓教

返黎無耐

同佢互派左啦
前2日先找左比佢

yy蛇家底厚之前狂贏

針
大型垃圾係度

結算咪照等
職賭 職乞唔可以瞓

純和理非集會我好少去 一個人on99咁

咁呢段時間做咩好

你好似需要瞓覺

計數

想去賭場賭了

無小花仲買疤狗

心靈富有

聽朝返8點

okok 聽日/後日

屌你老母疤狗 嬲到訓唔到

仲返工
我返12

紅土唔熟，所以休息，今晚帶三個和理非去坐

咩嚟

手遊課金game

前場得so9識入，仲要無美斯助攻
踢踢下傷埋就知玩完

唔知好過知

唉 同大家玩game ok? 比大家精神下
一齊唔訓

想問下有冇人仲未收到4000

係阿妓廢

Game nei lo mo

傷左呀

又嚟...

我未

賭牛牛好舒服 收手去Netflix煲劇先
過多幾個鐘上黎趁冇人派下錢
夠薑你班垃圾唔好訓！

嗰場符碌贏㗎咋

你就好 我衝咁多次都係臨時組隊

慢慢啦yy蛇

Ok 唯有將我睡眠時間延長

今日輸左幾多

夠薑你就瞓

奈 LOL?

棋 ？

陣間派多500
你地中意救港又好 賭左佢又好
陣間搞
即依家 200 加 5個100

自從上次有鬼都唔敢亂組，諗起都灰

11.5 大死得好安詳

係時候了

條左路咁都冇多一角

牛牛保持正數 係21點針撚到on9姐

1001 前 每 尾數10 100

950

md

60

960

電子野真係信唔過
賭場我絕對唔玩電子野

手

70

中2次

屌

okok

90

月

23

牛牛最緊要刺激
幾條友搶庄既話 一定要買15倍
一定換到身家

5

［